[廠機] 點睇dell inspiron 5680

岩岩訂左

買埋office差唔多一萬

會唔會好伏

畀下意見

隻牛會唔會唔夠力